以前HKAL難度世界第二亞洲第一，現在DSE難度連台灣都不如

DSE執7左佢啦